# Кастомная версия Wapiti с русификацией и стилизацией


## Пакеты и версии (for Ubuntu)



- apt install python 3.8
- apt install python3.8-full
- установка pip и setuptools для python 3.8
- httpx-socks[asyncio]; beautifulsoup4; tld; yaswfp; mako; pysocks; markupsafe; six; importlib_metadata; browser-cookie; cryptography;
- httpx[brotli]; sqlalchemy; aiocache; aiosqlite; loguru; dnspython; pytest-runner; pytest; respx; pytest-cov; pytest-asynio
- apt install gettext
- pip3 install ujson
- pip3 install msgpack
